MCU最強奸角《Deadpool 2》演Cable

Josh Brolin cast as Cable for Deadpool 2

mcu?

坐左好多年都未起身個條友呀

Mcu xmen crossover confirmed

Marvel Cinematic Universe

Deadpool與「情敵」

等睇Deadpool cast曬其他universe 既人